今次都叫暴動 咁出埋火攻叫咩？

內戰？